以前小學欺凌過同學

以前同個on9 friend一齊欺凌個女仔，又講d好難聽既說話，又屈佢錢，宜家諗返起自己真係好白癡

宜家諗返起都後悔，哎

道歉還錢還息未

宜家搵唔返，問過d身邊既人，個個都唔知

咁你仆街一世啦

屌你老母

登報紙道歉

死撚左佢

你要付出代價

道歉

仆街死啦

含家產黎，屌你老母

我小學成日俾女仔玩，成日玩打架踢我春袋，我又on99唔知發生咩事又唔識抽返水，搞到而家都變咗M男。
唔知佢哋有無後悔想道歉

你係魔鬼？

以前知道個毒撚暗戀個女同學
我就扮哂野話去幫佢溝條女
搞搞下我就自己溝左佢仲特登影埋張合照俾個毒撚睇
睇住佢喊又唔係嬲又唔係個樣

OK

正正因為係細路仔，呢D事會影響心理導致成長時心理扭曲，大個左唔知會做D咩出黎。有冇聽過蝴蝶效應？樓主害左個女仔一世，仲有機會間接害埋其他人，其他人包括你同我，而家全世界既人都有機會成為樓主手上其中一個受害者，所以係到我想建議大家一齊聯名申請索償，幸運既係，我認識一位朋友係律師行做，所以樓主 等收皮吧

我係樓主想揾既人， 我想問dllm
你搞到我自暴自棄，變左肥妹仔，我唔會原諒你嫁

可能自殺死左

無人記得你呀

如果你當年肯協助佢，反欺凌，你已經可能成功媾左佢了，做你女朋友

佢個樣 ，但欺凌始終呢樣野係唔啱，宜家諗返好後悔